LIHKG server 位於何處？

支那？點解know about china 成日響？

火星 成日斷線

九龍灣定柴灣

點解成日連接某國ip?

know about china咩嚟㗎？

唔係

detail ?

留名

know about china成日響羅

乜來？google 唔到

Lm

一隻app, 如有匪IP即響，係咁多。

Lm等睇

花生

因為廣告？

講清楚啲啦1999

google 唔到咩app嚟
有冇link?

搵唔到條link, 返屋企再答你。

咁要串柒柒，「係咁多」
現實入面一定係咁無人理既死毒撚嚟

會唔會 show 到係咩 domain 或者有 HAR 可以睇？
有機會係有用戶貼咗啲存放於中國 server 嘅圖片
LIHKG 無使用任何中國 server / service